大陸網上澄清左啦, 賣樓唔會強制收中國online點數

隻online game好好玩, 仲正過SAO

一換就信用破產
除非你買返幾十萬尿片

14億人玩中國online
SAO D劇情都無咁誇張

從來都唔會見到有銀紙 真正可以做到每人每日捐一蚊 一日就有14億啦

幾萬人都打到亞絲娜幾乎滅團,
十四億絕對可以征服全球!

但係遲下就得番蒸氣平台自己隔絕世界圍內玩

絕對有理由相信割完大陸韭菜就割香港人或者同步進行
如果賣樓移民個勢有番咁上下一定封你後路
然後慢慢吸香港啲錢玩鎖國

就算真係俾你自由兌換都無用啊
你換完佢咪又係transfer落你個銀行戶口
即係由一種數字變另一種數字

然後重點係依家開始限制大額紙鈔提款
之後如果有咩事強制唔比你轉走啲錢去其他地方/換外幣
班友就企左係到